［警告］立即做好防風措施

今日之後，將會出現鋪天蓋地嘅輿論戰。

電視、網上新聞、Whatsapp、Youtube、FB IG Twitter 等所有媒體平臺，會出現大量中立溫和言論，以圖改風向。

如果香港人唔接受，五毛藍絲廢老保皇党會等一兩日接力發功，鬧香港人做乜咁貪心，瘋狂轉發假文章及圖片，再搞多幾次撐警察會造勢。

成個大方針一定係繼續拘捕及控告勇武，說服和理非退出運動；監控例如起燈柱cctv出入境抄牌等會越嚟越密；海外方面亦會開展遊說，話香港情況已無急切性。而係呢一段時間，勇武難以再有乜行動，好易被全面抹黑，唔使幾個禮拜運動就會完。

和理非可以做嘅，就係閂緊自己嘅窗門，唔可以因為一點甜頭，就打開門口！門口對面一早已經唔係林奠同黑警，而係擅長文宣統戰的共產黨！

如果見到身邊嘅朋友想轉軑，一定要阻止！

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次